吳光正: 修例已死出師無名 五求運動無中生有

無中生有？
唔可以要求野？

好失望

你條撚頭都係你老母個西無中生有啦

淨係721 811都夠做啦
咩野無名

呢D係鬼獅子山精神

又係見好就收既垃圾論調

人人都係文宣組！文宣圖集中post

香港政府寸步不讓

屌你老母

你班垃圾商家 有幫香港出過少少力

就唔駛搞成緊啦

咪share呢d垃圾文啦

睇都廢時, 由佢沈底啦

廢老 不了

［img]
請問死左係邊

和理非新職系-影片認狗組

唔該大家有時間可以睇返之前d片

將所有二五狗搵返出黎

清算警隊暴力 協助義士脫罪

吳光正 九龍倉集團有限公司主席

即係係爭取A既同時，又發現左有B,C,D等問題
一旦好似爭取到A，就唔再理B,C,D？做左70年人都咁on9既，想護航都講得合理d丫

吳光正
呢個名好似係第一屆特手輸到無影既陪跑棄卒

屌你老母變人治
法治係由你班黑警親手殺死
同中共接軌

今日罷工入機場啦仆街
香港人就係有太多包伏
覺得有下次
無咁多下次架 下次見香港人就係再教育營啦屌

有線老細
會德豐老細

而家海港城冇晒蝗就即刻出聲
屌你老母

人如其名唔光正

從來無好過

會德豐全部人都收到呢封野
想玩白色恐怖